Ollid Kihno Walla tallitaja ja Kohtu mehhed koos,ja see peale mõistsid nemmad,et Kihno waldas seokest innimest polle kes on Saksa kele oppetud egga Kohtu meeste seast,egga wolli meeste seast,egga tallupojade seast,waid kui ma keele siis se ülle sowiwad,ja mõistwad et mis kirjad üllemma kohtu seest tullewad olleks ma kele kirjotud olnud,sest et kegi saksa kele ei mõista,ja selle ülle wõib mõnda seggadust Walla wahhel tulla.
Kihno Koggokonna Kohtu nimmel:
Walla tallitaja Jaak Kosser XXX
Pea Kohtu mees Lija Pallo XXX
Kohtu mees Jaak Kigojan XXX
Kohtu mees Jakob Allas XXX
